下一步係乜？下一步係乜？

七區集會之後既下一步係乜 咁多人企係度曬 轉場去邊？ 我覺得要盡快共識 各區各自爬山？ 定再集結？

同問

Push

機場

和你飛？

機場？

推

各區狗屋又有 機場又有 接放工都有

到底 下一步係乜

拯救香港，落實真普選！！！